琴日諗咗個新口號

就係驅逐共黨獨立香港
呢幾個月嘅事蹟睇到共產黨對香港嘅干涉，
呢排又講赤納粹，將目標對準共產黨能夠獲得國際關注及支持，之前有唔少po都指出獨立先係我哋唯一出路。呢個口號既表達出香港人要 驅逐共產黨出香港，同時點明咗香港需要獨立， 擺脫共產黨控制
但係同陳雲個口號好似
希望遲啲聽到大家嗌

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

開過兩個post嘅新account 帶風向

不推文

10

不嬲做開cd rom 淨係希望多啲人知

推

感謝幫推